關sir真係走得好前，就好似陳巧文一樣

岩岩睇完成報老闆篇訪問話支那係香港各行各業都部署哂間諜，特工。
再見到好多人係華為比人踢爆邀請傳媒個post轉移視線
就明白關sir成日話人係五毛係冇錯
連登作為其中一個最活躍forum，中共點會唔倒人落黎搶話語權？
係華為個post見到好多明踩暗保/明撐華為既留言
就知道連登其實已經比中共入侵得好緊要
關sir雖然成日屈錯人，但佢既動機係完全正確。

支持，關sir 可能有殺錯，但應該都捉到好多真五毛

冇得同陳巧文比

根本d五毛就好似坑渠老鼠，平時收得埋，一有事(例如今次咁)就屹個老鼠頭出黎帶風向/附和/踩埋一份

你一係就全部唔好捉，由得連登俾班坑渠老鼠搞搞震
你一捉就會變成關愛座咁

我覺得已經唔需要5毛 港人已被同化

三日後，除左連登班鍵盤戰士，出面仲有人記得單野先算啦

又真係走得好出wo
香第一個搞社運同時為錢去大陸做教畜
買中資用淘寶用中移動
之後仲周圍用呢個標準捉五毛
比人質問佢雙重標準就話你五毛
邊個提出以上質問第一時間話你五毛
將咁既風氣帶到連登
直情香港第一人啦
撐佢個班不外乎咪又係將關狗以上行為
通通用雙重標準去話唔計

都唔知班撚屌反乜

明明關蛇搞事佢地冇成本

帶頭抗爭我欣賞

但農曆年果陣「錢就南亞人賺，垃圾就香港學生掃」呢下真係七到核爆。

依加連登已經痴左
佢自己做得柒比人踢出校就搏同情
泛民有人監都坐埋啦
就比人d就大大聲叫總辭
唔做就係仆街唔係真心為香港好
依加我問關愛座hunter考唔考慮叫理大生集團退學
又突潛晒水
包括當初支持泛民總辭既關愛座hunter
咁樣玩雙重標準咪似足大陸囉
又真係行得好前wo

仲有支移動

想將大陸個套寧枉莫縱帶來香港？
五毛

係唔係想咁？

係

咪係

樓上已經有幾隻五毛狗

連登好多人私怨大過天,妒忌心又重,邊個做野出位少少都會被人搵位批鬥
無論個個人做嘅野係啱定錯

跟住總會有幾隻波台自乾五玩膠

蔣中正巴打真係好撚勁，一個人揭露曬社會荒謬

just remind sth

你都忽忽地，qr code單嘢亂咁屈毛都無錯？
屈毛都要有point﹐督爆佢用中移動又係五毛呀？五毛入侵就代表關sir唔柒呀？

好人好者

點會撐華為，中興

住香港，享受最安全高質既生活環境
拎澳門福利，年年收一皮
返大陸工作，最有發展潛力既地方
大灣區生活圈黎講佢真係走得好前

老老豆豆
其實行出連登去其他科林睇

係無人知關sir係連登既事跡
只係知道佢因為桿衛民主牆/港獨而比poly踢出校

明撐中共嗰班通常都係小粉紅、自帶五
真係收錢嗰班會暗撐、擾亂討論氣氛同爭取討論主導權

佢哋潛哂喺底 好似狼人咁 捉到狼人之前都會手枉死一堆村民